無知真係好撚可怕，安心車震單野個個都話係的士狗做，我笑撚左出黎。

你地有無睇 勁爆狗仔隊 架?

無呀

快睇啦，狗仔隊可以係的士狗，的士狗又可以係狗仔隊。

Faketaxi

都話叫你睇 勁爆狗仔隊。

大家覺得邊個爆料?